冇了冇了，lovelive新團有成員係上海人

奶到出汁

鄧小平車隊前來打call

狗也不屌

snh48

仲有出處係呢本雜誌，今日偷跑咗

永遠只睇第一代

頂，仲要用渡辺曜嘅色

咪又係日本人配音

換個髮型又新成員
毒撚錢真係易呃

唔好燈, 分分鐘係識日文既支那人配

唐英年咪上海人，唐英年個女

痰咳咳

肯定係啦
如果唔係出隻咁嘅人物做咩

棄了 del game

唐可可
Tank Kuu Kuu

可可出處係コロナ？
唐可可暗示可可源頭是唐

同繆絲聲優班聲優一9樣final之後得閒就奶共登台出show 咩pile呀rippi呀都唔知奶左幾多次

傻閪

張圖肉感畫得好靚

支那愛

dllm 爛鐵奶共到咁

希望大家可以靜靜地贏

會唔會係liyuu
喺日本出道嘅中國人

整一隊專serve支那人吸錢，個人覺得係最佳選擇
反正架仔acg毒撚被支那肺炎 cut 9 曬d live，都可以照奶唐可可😋
整整下咪又好似muse同水團咁真香看待
成班都被官方Bandai 睇死係冇骨氣的

個唐可可幾似依個大陸cosplayer

應該會係收工個陣做雞搵錢
同啲製作人就潛規則上位

已經比日本人揶揄

LL 不嬲垃圾

推到改名

《LoveLive!》新角色唐可可生日是盧溝橋事變，設定喜歡飲奶茶，嚴重傷害中國人民感情。

屌粒拉咁多人點都會撞日子啦⋯⋯

點解係7月7先

明星大陸妹

屌

排版手足

好有惡意

每年7.7賀賀佢

擺個V係個閪到幾淫

一次就巧合
兩次就……
如果係支那炎上會唔會迫到改生日日期

佢出場第一句對白會唔會係nmsl

求奇改做台灣一定人氣高好多

其實無論係支那，台灣定香港都實世界大戰
比我就話係美籍華人黎日本留學算

改做越南人仲高人氣

真⋯⋯
新加坡人都ok
就算如果係香港or台灣都係會炎上

美藉華人
支那人最終目標

佢個名已經玩疊字，想連生日都玩埋(nana)

痴撚線

要素過多

橫掂都係,不如加多個泡菜妹

學80，90年代啲動畫咁好鍾意搵幾個國家嘅人一齊做主角

初代pile咪日韓混血

咁lovelive本身每個團都有一個係外國人嘅⋯⋯
只不過今次

就係知支那狗好多人鐘意曜所以特登用呢隻髮色

灰色毛都係高人氣角色小鳥同曜

藍色窗簾學黎講香港人可能係世界第一

因為之前個世界宣傳大使投票曜係支那代表應該有關係

終於傳到返日本

捧呢個角色就支那民主鬥士啦
搵佢聲援釋放支那所有異見人士，支持西藏東突獨立，支持香港民主運動，支持台灣獨立
支持滬獨